FCC顛覆當地政府早有前科

在記者會遷到香港的前夕，即1949年4月，國民政府拘捕並判處兩名記者會會員，路透社的格拉咸贊堅斯（Graham Jenkins）及《字林西報》（North China Daily News）的佐治韋尼（George Vine）死刑。

事因剛從南京到上海的贊堅斯報道解放軍橫渡揚子江時，指國軍迅速潰敗；而韋尼供應同一報導給路透社時更連同地圖。贊堅斯首先被捕，同日韋尼亦遭拘禁，兩人拒絕透露新聞來源，被控製造謠言，判處死刑。

支持香港政府列FCC為非法團體
效法當年 拘捕所有FCC職員並判處死刑

1949年

支持香港人無差別格支解洋人，高鼻曲髮視作洋人論

攞半個世紀有多之前既公民社會發展程度同而家比較 你講完有無覺得侮辱左自己既智商？

死刑就係死刑

今日嘅支共絕對低劣血腥過半個世紀之前嘅國民政府

烈士

應該處死馬凱 , 名正言順解放支那

強烈要求將fcc例為非法組織

真假難分

屈穎妍：只把你請走，沒拉你槍斃，算是最文明的抗議了

韋尼獲准致電其妻艾倫（Ellen），艾倫即向英國大使館尋求協助，但大使館反應遲緩，艾倫轉向記者會主席法恩斯沃思（Clyde Farnsworth）求援，法恩斯沃思立即接觸蔣介石，展開36小時救援行動，成功拯救兩記者。

蔣總統太仁慈了

死人有時比活人有用

已經兵敗如山倒
仲想得罪英美
蔣光頭

魯迅喺現代支那應該出兩篇文集就被消失了

英美就等同出賣耶穌的猶大

垃圾中華民國